人手廣傳 - 一個前大學教授同學生嘅對話

一個前大學教授同學生嘅對話：

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

學生：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

學生：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

學生：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

學生：多謝教授，我同其他手足討論下

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

#手動廣傳

推

推 x 2

手足都要時間回血
係時候我地和理非接力

武力不對等，只能智取

推推

又喺您呀教授
我uncle影到風眼
您要唔要睇吓

滿意未

其實已經有好多校彈 和理非